咁樣姐係點？

傾電話開app食左一半

似係電話有事多過個app

開咩app都會咁

樓主姓關